成日捉偽黃，點解冇人捉偽藍？e.g. 何志光一定係偽藍

藍屍陣營入面一定有班為咗利益或者政治任務，唔係真心支持政府嘅人，點解冇人捉？

例如件何志光一定係偽藍大佬呀以前跟教主，呢兩年突然轉軚？仲要成日同藍屍內訌

仲有一班支持政府但係遍中立嗰啲，根本就唔係真心啦有咩事實會變節，又冇人list佢哋出嚟？

1

2

班藍絲 KOL 無論邊個都好
都係講同一樣嘢
好難分化

3

靜啦

4

偽唔偽藍就唔知
一定唔係偽黐

幫對家捉鬼咁笨柒都up 鬼出

跟教主？幾多年前？
幾年前已經怒屌黃毓民啦
「一票不投黃毓民」都未聽過？

子矛攻子盾呀

唔好撚儍
何志光(CK) 撕連儂牆 仲拍義士上自己channel

吓藍絲唔係畢嬲都為自己利益嘅咩
你唔係真係信班人話愛政府係真心嘛
佢哋利益受損嗰陣你睇吓班人會係咩樣啦